i8/i8+ 義海post

幫得幾多得幾多

大金 -800

大金 -1200

-2000 pm

半價求義收

Pm

pmed